ワンパンマン ONE-PUNCH MAN 一擊男 重製 145 一拳超人 第145集 集中討論

甜心型撚到
好想知打起黎既話大統帥勁啲定佢勁啲
可惜大統帥剋死佢

內文中譯

lm

百度全部都睇唔到

想保持形象所以叫佢地走？

嫌佢地阻手阻腳

仲以為甜心係搞笑角 其實唔打得又或者係奇怪招

無人睇

過咗嚟呢度：

你早啲, 撐你
希望你地鬥還鬥, 都真係keep住開

人地1018096

呢度1018094

應該係居合個班太和善
唔敢殺被怪人洗腦既人
所以叫佢地走費時煩

殺人會唔阻?

哦sor
睇錯時間, 我無留意過post number
咁我返來囉

保持形象啦
同埋隱藏實力
好似根本無人知甜心係點打架咁

專登左打個144証明佢抄我先

其他地方都係寫145

佢咪中左伏證明左

sad

佢係演唱會同街上面都打過啲廢怪人，係未真正有機會比佢發揮全部實力姐

甜心分分鐘根本係怪人來
雖然我無睇過原作

唔知幾時先睇到交代埋其他s級既背景
好似爆破、金屬騎士、驅動騎士、警犬、閃光個批忍者都仲係好神秘

爆發果張完全樣唔似覺醒既人類

爆破都仲話可能係琦玉
其餘堆騎士同埋背後組織真係咩都未知

唔知one設計個陣有無諗到咁深入
話哂開頭佢都無玩下玩下咁畫出黎

原作無提

Btw one好努力加劇情就真

成日比人話佢懶

原作講

爆破同埼玉係同一個時間線上出現過
應該機會好低
除非真係玩到穿越時空講老師第時穿越番去自己突破界限器之前保護地球，突破完之後就走，咁就好似解釋到點解兩個係同一個時間線上出現，但覺醒左既老師出現左後又唔見左爆破

爆破出左啦

老師突破左限限器之後仲有咩

打波羅斯果陣應該有加左

Koyomiiii: 果然村田女角都很色情 02/12 13:00
推 CavendishJr: 豬神出場 02/12 13:00
推 AlwaySmile: 幹 這我可以....比戴口罩還讚

想問其實原作停咗幾耐

原作其實係咪已經唔再畫 除左無證騎士其他都柒頭黎 比餓狼打到仆街淆晒底唔敢起身用條命去救個細路 餓狼

2017年一月19日

停左兩年

係啦
反正依家原案啲畫都係one畫

可唔可以唔好再講突破,限制器之類的說法
明明係路人強加推測出黎既講法
一拳任何變強的說法都係未經證實

村田twitter有影分鏡稿每次都好厚

Ova金魚人之後好多人講突破

你自己睇一次原作第56話
同埋村田版進化之家個形容
龍卷都類似有講呢個concept, 話老師係到達者

睇完之後再講係路人強加, 定係ONE直接寫

限制器好似唔係one?

原作第56話

老師唔會係爆破 其實當初爆破救龍卷果段刻薄對話諗一諗都知無可能出自興趣使然既老師把口
同埋埼玉老師既背景應該已該交代完，除非講埋係神命比佢變到咁強

一黎對白

二黎點會去崎玉組團 d人比佢吸引埋身

限制器也只是進化之家的解釋
而唔係one作者自己的解釋
琦玉力量來源係唔同人眼中就有唔同解釋
限制器只不過係書中角色其中一種說法而且
就我看法
一拳的強大係設定而不給理由
就係咁簡單

咁你的看法係咁關我地咩事
點解可以限制人唔講漫畫出現過嘅名詞

未經證實
比你講到十足十
你都可以咁理直氣壯?
咪玩啦哥仔